一人一個新奇嘅自殺方法

我先

上天台瞓覺等自己碌落去跌死 不過只適用反瞓嘅人

咪即係跳樓.....
咁我都諗到
係天台個邊位玩跳飛機
最後一格係邊緣

屌閪屌到死

畀女含撚死

一直好好生活到自然死

安安分分咁返一世工

去殺莉亞點飲品吧餐，然後瘋狂飲果汁，水中毒而死

飲閪茶食袋底撈

用條繩連住雪櫃門同大門，搵人上門裝or整冷氣/電視
趁佢準備走時匿入雪櫃

咁你個雪櫃門咪會開左死唔到囉

雪櫃向牆，留半度雪櫃門嘅空間做反彈

有無人明佢噏乜

我就係撚唔明先問

慢性自殺就係生活

人出世,就會死

唔同

我呢個係唔痛 什至死咗都唔知

夢想

老死

住係中國

dumb ways to die...
so many dumb ways to die...

如果入之前食大量安眠藥會唔會好啲

呢個最辛苦

諗到一個 打麻醉針落隻手度 之後割脈

望住啲血慢慢流出嚟又唔痛

整光感炸彈 然後拎出去曬太陽

瘋狂屌西 屌足3日3夜 搞到精盡人亡